「世紀難題」成日話要敬老，理據係咩？

好打得

因為你都會老喎，所以老奉要尊重?

我唔駛人敬wo

其實我都唔撚明

你話
前人種樹，後人乘涼
呢啲值得尊重

但係其實大把廢老冇建樹

只會敬我屋企班老嘢

冇種唔緊要，
最仆街ge係佢地一邊鋸樹，一邊屌D細ge唔努力